U werden gehouden bij de deur--ik was nogal beschamend--maar er was een beetje drukte--voor het toevallig dat we niet hadden gehoord de knock en till you zaten op de trappen, Wir haben es nicht gewusst elk lichaam afkomstig was.
